國師肯冊封Billie ng同水晶姥姥做百屌軍師未

我覺得Billie NG 同水晶姥姥deserve有番一官半職囉
咁落力屌泛民本土黃之鋒佢地